仲討論咩走唔走，你地又出左門未阿！

金鐘義士等緊我地接力

請勿被分化

出門啦喂

今日三罷阿

出門啦

出黎啦

快D出 人地頂左成晚

今日三罷阿 快D出 人地頂左成晚

到時見

出左啦
沙甸魚緊

夠人先可以講下一步想點，唔夠人等比狗撚

返工，不了

真係有少少灰
守咗成晚畀人話蠢係鬼
我有啲攰 返去先
希望你地可以記得
兄弟爬山 各有各做
唔好再分化我地

我真係屌你老母

到底去邊 一路係地鐵站等緊下一步

兄弟爬山 各有各做

岩呀
出黎接更啦
要做啲咩出黎說服馬路上嘅人

政總先 多人

Coming

發夢守左成晚，見朝早接力未出現
跟著聖詩班一走，班狗就開始圍了

因為有人分化

出禮賓府啊
同木奠講早晨
而家佔立法會冇用啦已經
都冇會開

連登成晚充滿失敗主義post 係熱門

三罷既post 係底

叫多啲人快啲 D義士搞左成晚

睇下佢隻ac 新到咁就知係網路安全隊

大家食完早餐 快D出

政總見

支援緊 頂住
其他人都快啲出

推

究竟去邊

Show Blocked User - 冰人kimi

呢啲人正仆街

政總

連登好多軍師 又唔去現場

金鐘

義士們頂住

咪臭系，成班係度咁叻口響響
唔知佢地出門去禮賓府未呢咁
難為人地死守咗一晚，一句多謝都冇仲要畀你屌
邊個消耗緊邊個嘅民意啊究竟

D三罷post 係曬底

咁禮賓府點

走左了走個陣得二百幾人 好彩無清 靠你地接力
btw隔離po又討論緊轉唔轉場 好迷惘

政總阿 政總阿

轉乜Q 梗係去多人個個

邊有話佢哋蠢
唔想佢哋咁樣俾人拉

現場仲有聖詩班上緊buff

去左政總接力先 人地成晚無訓 再討論

屌人口響冇留守果啲說話係咪想分化

隔離post班軍師係咁話禮賓府
講佢地就叻，實事又唔見佢地做
巴打加油，多謝你開依個post

忍一下 團結 先搞掂主要敵人

多謝你同其他人留守
好好休息下，大家會繼續接力

出緊去

禮賓府見

禮乜野賓 你一條友去阿

岀了

轉場去禮賓

叫現場既人轉場 去禮賓!

政府總部

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

都係個句各有各做啦
政總等個D去到咪叫人轉場禮賓,
總之今日主要戰線係禮賓阻林鄭返工

由琴日晏晝到依家，幾個戰友都頂唔緊了剛走左
求接力

唔會 多謝你兄弟
而家到我地接力

番咗去嘅屌人留守嘅又算係乜？

你碌下啲post
大把人話留守冇用同蠢
其實尋晚大致和平
有人衝動大家都會㩒住

真心最好轉地方 出要出但死守無用

有d野要搞
中午會到 大家加油

點呀你孔明 識唔識共同進退呀

你唔黎叫？

唔好被分化 出發

先去政總再從詳計議

各位巴絲，如果你地覺得應該徹，都可以去立法會附近行人路支持留守既人

班人on9 個個以為自己係兵法家想點就點

係。去到再討論

push

睇定d 先

出嚟啊各位，唔好比團火熄左，香港需要你地每一個人，記住今日係三罷啊

巴打 最近連登多三毛

i know that feel

政總見。

辛苦哂巴打，總有人明白你架

我也明白 但都係個句 小心三毛分化

尋晚到今日特別多

政總見

各位快D出門

好多人夜晚淆 尤其是尋晚氣氛好怪

明白兄弟爬山，不過怕民意耗盡會轉風呀Ching。
而家警方已表明唔清場，冇位入佢地架

各位快D到政總支援

要多D人 咁正當性大D

出門未

討論咗成晚鬼唔鬼，分析差佬戰略又乜又剩

倒不如早啲出去接力仲好啦打字拎到民意咩？

係 政總見

尋晩靜得太恐怖 好多人嚇到走

今日一定要出翻黎

政總見 不撤不散

出左先諗 利申出緊

大家快點D黎

推 政總見

一直都等緊接力
七點幾先走但都見人數有少無多

出緊
有d亂
政總定禮賓定元朗呀
利申元朗最近

唔小心負評左

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

你都唔好做其中一員

(唔洗爭）今日政總又好，禮賓府又好，遍地開花！

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

去禮賓!

頂到而家就係等你哋接力

推。出去啊

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

頂多陣，狗鐵中。

出門口去禮賓府

義士加油

分化方式：

1. 鳩衝論：鳩衝，你係鬼
2. 無用論：和理非，無用
3. 無恥論：篤灰，無撚恥
4. 心灰論：割蓆，心撚灰
5. 憤恨論：分化？事實喎
6. 無影論：人呢？要人呀
（有其他請加入）

認清目標，負面化所有活動，只會令活動分裂死去

依家出 去邊好

總之唔好比黑警洗底
而家催勢慢慢邊左警察好人, 佔領人士係壞人. 唔可以比佢地得民心
轉佔禮賓府啦

你睇連登民意都知唔會夠人佔馬路，同埋傘運個教訓仲唔夠大咩。

叫你地夜晚撤退係失敗主義？

只係唔想你地咁辛苦 冇目標咁坐有咩用

利申：門已出

失敗主義，浪漫抗爭，仿佛回到5年前

篤灰，嘉年華，手機燈，捉鬼，一班過去5年都活喺平衡時空嘅食玩瞓屌，忽然出嚟贖罪但骨子裡都係失敗主義，抗爭當形象工程，根本無諗過贏

和平係最大武器？衝嘅就係鬼？我可以好撚肯定如果612當日唔係義士帶領行動升級，你班撚屌今日唔會個個可以有張海報嚟譴責暴力打輿論戰，你班撚屌唔會有200萬人喺到郊遊玩手機燈。如果唔係防線同哨站兄弟嘅努力，你班撚屌唔會唱歌唱得咁開心，你班撚屌唔會可以安然無恙咁攤喺地下休息。然後你班撚屌好意思出嚟捉鬼？

根本著咗199萬人都當噚日嘅遊行係個social event，打完卡話好感動今日又返工食lunch又有話題同同事傾，對住咁嘅社會環境我真係完全唔怪5年前嘅兄弟點解唔再出嚟

忍住 大家努力 唔好分化
對準主要敵人

不如唔同地方各自開集中post 聚集晒啲巴打絲打

先去政總？

真係唔好比人分化
對準主要敵人 目標係撒回，追究，放人

政總係咪封左 路痴搵唔翻條路入

唱咗一晚聖詩 有啲攰了 返去沖個涼今晚再見
麻煩大家接力了 加油

係邊度唱 我去接力唱

行海富過馬路

我有d懷疑叫人去禮賓同撤既係警犬

來緊啦

有可能 也有可能係三毛

落金鐘
叫齊大家一齊去

巴打加油

鍋底

未岀快啲岀

出金鐘 唔好去禮賓 禮賓無用

都支持

大家快D出

佔路只會失民意 連我都唔知你班友係想做乜

任何不合作運動最目標的都係要比壓力政府，但我睇唔出政府依家有咩壓力

有幾失民意阿 今日三罷阿 叫人一齊落車

出面有po佢下就去元朗大會堂
但有可能最後唔敢去
兵分兩路會少人嗎？

海富點兜過馬路？完全搵唔到位置 可唔可以tg我？

佢就撤架啦

不篤灰！不分化！！！！兄弟爬山！團結！！！！！

而家出應該要去邊

唔佔路，圍禮賓／轉戰其他地方，難道就唔會失民意？

定你想下一次又百萬人遊行，之後第朝起身返工？
冇陣地冇集結地，最多打小型遊擊戰，成效又有幾大？

去圍禮賓府 / 特首辦好過繼續霸馬路啦

有近去近
利申去緊

單拖出黎去邊好

二百萬人除三
每邊都六十六萬人

政總六十六萬
禮賓府六十六萬
元朗六十六萬

希望係

海富KFC出去咪係

元咩朗。緊係要佢黎搵我地 200萬 個主動權係我地手

建議政總

出完金鐘，眼見為實。再唔係先去政總都未遲。利申：出緊金鐘

使唔使戴口罩？

告士打道大塞緊，有冇人覺得係製造出黎

仲洗問

Push

有可能

準備出 有無人答到佔路個班走未

仲係度

大家快D黎

未

未走 唔肯走

夏慤

快D出

我見到有差佬係度分流，周圍屌晒鬼

完全唔明做乜春係度分流

我睇隔離po話禮賓嘛 咁燥做乜

推!

我都守左成晚
公海group成晚喺度嘈邊個係鬼
今朝依家好左好多

出去啊 去金鐘啊 推啊

而家有三個地點
禮賓 政總 元朗
究竟係點？

老閪都戴啦
保障自己

金鐘現場好多兄弟慢慢由地鐵站口出緊黎
現場既兄弟 無人離棄你地呀
金鐘色奴慢 圖我就唔上了
（我最黎揀左金鐘）

一定戴
你無做任何野企喺度d黑警都會屈你

加油兄弟們

所以要出黎 你出左門未

agger 唔該咪撚再佔馬路

你地早上甘既人數, 人地200警員, 半個鐘就KO 你地,
根本就想借機拿回民心.

同擺明利用佔領事件, 話2百萬人示威人士攪事攪衰香港.
再搶道德高地, 777 又可以出來話你地暴亂,攪事.

自己決定, 一個人帶朋友走, 就會陸續散去.
吾好提供物資勸佢地散, 無支持自然會散

佔金鐘阻到邊個?? 阻到市民,吾係阻到建制派同政府官員.
甘叻既吾係阻市民,係去示威阻777(禮賓府), 律政司(佢屋企), ...
班中共根本樂見你地係度九佔, 阻吾到佢.

比番條路出黎🙏

邊個近你

推薦政總

所以要多D人出黎 快D出

不篤灰！不分化！！！！兄弟爬山！

遍地開花

出發中 義士等我

推到最後

我覺得有比沒有好

出緊

而家起身去！！！

巴打們會扶你

Go

想知基督徒朋友仲係唔係到

好似係度 我都識唱

想問下依家元朗有冇人 就黎出門口依家好亂唔知去邊好

做咩野 來來去去都係同一句咋嘛

斷人物資仲閪撚過狗 班速龍突然出黎清場果陣點算

元朗下午

黎左政總先

一句就夠難啦 自問唱唔到

要用丹田

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路，唔該吸取雨革教訓！

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

仲要夠高音先得 低音左完全係兩回事
Btw 金鐘站有冇狗？

有聚有散

Sorry 依家即出

等女朋友起身食早餐就岀門口
但我要目的地

走左

地面咩情況

感謝義士既付出
夢中唔少朋友都係擔心佢地安全, 唔好死守, 咁樣比人拉左唔抵, 同埋夢入面D狗玩陰招玩公關同民意戰, 會對佢地好不利

好安靜 義士留守中

要清你地場,早上清左, 早上甘既人數點解吾清你.
吾好睇得自己甘高.

D人吾支持你地, 就吾好帶物資去個度.
佔中說明, 九佔無用.
依家九佔係影響成個活動支持度,
拖累其他活動.

甘九佔金鐘有咩野用?? 當年九佔金鐘結果點??
只係分化支持者.

屌同感 留撚左成晚 比人話我地on9冇腦嘥氣
好撚心灰 我都係返去抖下先

現場討論緊退定唔退

( Show Blocked User - HK.JY )

試下呢議員表態 要求林鄭正面回應琴日訴求

政總嘅話962X咩二站落

叫*

金鐘上黎既朋友話無狗
暫時都係堆人頭落去兩邊唱緊聖詩

佢個效果就係得張道歉新聞稿 仲要唔係為左硬推送中，同612事件道歉。 其實咁樣佢同冇道歉冇乜分別

咩人咁撚on9
唔守今日邊有據點

辛苦晒

力寶中心/大會堂

（突發）警犬喺北角封咗東區走廊西行導致交通嚴重擠塞

大家小心 而家玩陰招

小心有亂入義士數

呢個真係好少人講，要開多D POST

出多D

堅亂 勁多地點

唔記得準備口罩 黎到有冇得買

吾你老母
甘你老母
九你老母

既然而家佛系
坐幾耐 做乜撚 都得啦
係咪咁講呀？

都成咗佛 儲緊民心

辛苦曬

講得好，討論走唔走個班，門都未出，討論咩野？

政總開始轉移？ 轉移去邊？

自己喺度戇鳩鳩
就屌鳩人鳩佔
你無撚嘢下話

要捉鬼你最似鬼
擊潰士氣

人哋黑警鳩射完
老細係拍哂手 話呢個係佢哋榮耀
你就樂力鞭 話人哋鳩佔

大家加油
守左成晚
而家番去訓一訓先
晏少少再出來
希望大家唔好再分化
對其他人的行動有唔明就去問，無人會屌你無知或者多事
如今大家同一戰線，無人會想香港輸
我唔肯定警犬或者狗官會唔會派人來搞事
但就算派都唔會多人
在場既義士都唔會係弱智，有人明顯搞事一定會制止到
而睇落唔似搞事，純粹唔明的行動，就去問，唔好一來就拍片散播謠言

入示威區

咪係

如果到左 上黎話比大家知多唔多人 平均下2邊人數
咁樣會好啲？

各位留守義士唔好俾分化POST影響

絕大部份人仲係好尊敬你地

大家出黎呀

到左 求解

你答左我, 話給大家聽=>
甘九佔金鐘有咩野用??
阻到D咩野人, 行動有咩野用??

我只係知你九佔金鐘, 影響D人去支持呢個活動!!
給借口建制, 警察話616示威,遊行人士係滋事分子.
你地依家係攪差個活動.
吾係幫緊個活動!!

我而家唔知做乜 企左喺度

佢哋而家轉移緊去立會示威區 你冇嘢做可以去物資助睇下有冇野要幫手

物資站

龍和道?

已讓出條大路
出門就去添美

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

好似係

點樣去 第一次黎

直接去立會示威區

Pushhhhh

悿美道個邊

快D問警犬做咩封東區走廊

明屈你地

佢會問你 佢就唔是狗

答你

快D出門

有冇人知中信個邊三罷情況冇人講嘅

到咗啦

而家出黎可以點

同問

我知 但冇人報過個邊情況